高嘅人搭巴士真係好撚慘

坐就頂腳
企就頂頭
仲要啲人逼你行到最入，屈住個頭

要就住咁行